龔成老師又俾多一個月供推薦俾大家，9988呀里巴巴!!!

6060

大家點睇?

1. 電商俾人瓜分得好犀利
2. cloud computing有排追到電商利潤
3. 其他業務有排都推唔到股價
4. 螞蟻又分拆
除非頂到第一個,否則只能觀望

嘩，以為你淨係浦開娛樂台

有貨
聽日即刻賣

相信老師之力呀屌你

張圖咁靚你都賣，有無搞錯

醒

燈黎架咩?

月供+長期持有=賺錢

龔成條傻9

唔好盲反
龔sir係有料的
至少好過啲畫圖撚

認同
不過跑輸大市

東方tesla 72啦喎

好過債基撚 技術撚

乜黎